 <b> endpoint za tačke 1, 3, 5 : </b> http://localhost:8080/group/getTablesFromMatches (primer json formata dat u direktorijumu files u file sistemu projekta) <br/>
 <b> endpoint za tačke 2, 4 : </b> http://localhost:8080/group/getTables (ukoliko korisnik želi da bira koju tabelu, onda je putanja http://localhost:8080/group/getTables/tableName) <br/>
 <b> endpoint za tačku 6: </b> http://localhost:8080/match/search (primeri json formata za filtriranje dati su u direktorijumu files u file sistemu projekta; ukoliko korisnik nece da filtrira, gadja istu putanju samo ne prosleđuje json) <br/>
 <b> endpoint za tačku 7 : </b> http://localhost:8080/match/updateMatches (primeri json formata za update dati su u direktorijumu files u file sistemu projekta)
 <br/>
 <b> DOKUMENTACIJA </b> se nalazi u direktorijumu doc unutar file sistema projekta.
 
